藍田都開壽司郎

可唔可以每個地鐵站都開返間

飲食界吉之島

姐係點

食過一般姐

點解開極都係咁撚多人排

藍田邊度？

開極都係得幾間咋喎
元氣咁多分店，臭西未出嚟講嘢之前咪又係周圍都排晒隊

咁大隻啟田你都睇唔到

屌真係睇唔到

點解開晒響東九

啟田商場茶泰隔離 電器舖對面

歧視大西北呀

果個萬年散貨場終於都執

元氣仆街了

不過今時今日每次假日都好多人食元氣同Starbucks
係唔記得左佢地上年做過乜 定放鬆晒
真係都有唔少後生仲去食

大西北食返探魚啦

食返爭鮮頂住先

呢樣真
同當初一蘭黎香港人一樣
硬係有班傻仔排通宵

唔食得元氣咪要食其他

DONKI就瘋狂開港島
壽司郎就不斷開九東
新界人表示

藍田元氣收左皮好耐，變左爭鮮

藍田越開越多壽司舖
兩間黃店 兩間爭鮮 仲要開埋壽司郎

sukiya進軍埋藍田就好

界限街以北都係支那屬地
日資唔開好正常 (9up

旺角間把撚牛肉飯依然排長龍

樂富黃大仙藍田荔枝角都係界限街以北

Sukiya又真係好似冇哂聲氣咁 一開始好勁

上次行過，仲排曬隊，但食過一次，真係唔識欣賞

黑布街個邊就開

上次經過黃埔嗰間靜到 直入就有位

早排攞1萬, 一車車連登仔自爆用支銀

開撚晒係啲山卡啦地方

香港有好多人未食過大TORO

以佢人氣
開山卡拉都大把人去
做咩要開喺啲旺區到

恥笑
同埋又抽新股

開多間日本公司分店好過多間中國公司

不如每間元氣隔離都開間壽司郎

因為有班仆街炒飛狗

有冇想過呢個山卡啦有幾多人住

做生意就係咁簡單橫掂開親邊度都爆場

無demand有鬼人炒咩

依d通常愈開愈多就唔好食

新界牛無得食

佢變咗元氣替代品

幾時先肯係新界開

翻大灣區食！

死場救星 租又平

港島繼續無份

點解donki 壽司郎呢啲都唔入沙田
如果佢肯入黎開肯定屌打灑市中心個堆垃圾連鎖嘢

平過元氣，好食過元氣

匯景最fit
不過啟田都ok

都無用啦大佬
食呢d都係貪個日口痕想食下壽司先去者
又要排幾粒鐘又要book又盛
買飛就更加係弱智

好普通啫

但係全部係晒九龍有D過份

食過幾次都係10點去攞飛

正，剋撚住元氣

donki就港島多到

因為啲人唔想食元氣

竟然開喺藍田

去內地食海底撈探魚啦

Agger 搞到有時想食壽司都唔知點好 好唔方便
唔想排就要焗住食第二樣
以為佢開多咗分店 情況就會改善 點知都係一樣咁多人

藍田元氣執左，變左爭蘚堂食

開係藍田都食
仲話自己係黃

開觀塘唔係好啲咩
咁玩尻自己

日本d cheap野黎到香港變晒高級野

有傳屯市開壽司郎

匯景好撚污糟

開幾多間都唔會食到

其實都唔係咩高級野,最多咪同元氣同LV

元氣d人過晒去

咁難食都上神台

觀塘重建區都要起碼一兩年後先招標咁佢入到藍田嘛

東九龍終於有

壽司郎似暗藍，明明藍田有兩間黃壽司小店都入黎踩場

仲有財經台啲人貼倉7/8成支牛

睇錯藍店都開壽司郎

山草藥

咁
合理價錢食正常壽司
實好過on9價錢食垃圾藍店元氣
爭鮮連登仔又嫌低質
除咗食壽司郎仲有咩選擇

我都覺得有趣

以前南記開哂響港島一樣

肯開喺大西北未

無話過唔過份
你可以send email反映下

開頭得第一間果陣好食到痴左線

巴打你食開屎？

好正常, 香港仲有四成藍絲港豬

哇 , 肯定排 2046 .....

藍屍 得 20 %

港豬 就 30 ~ 40%

兩者唔同

因為冇得揀元氣

慘得過好多傻西香港人日日排成個鍾食呀。

茶匠之後到齊柏林，再到壽司郎

死場救星

すき家喺日本就係好似大家樂哩啲咁平凡嘅連鎖餐廳，嚟到香港啲人就當寶咁排哂隊去食

點解沙田冇

冇記錯都成七十幾八十蚊個飯味道仲要....

平心而論，如果唔係吉野家藍，佢好快摺埋返日本

有冇人知匯景麥記隔離開咩?
會唔會係麥記既延伸?

邊到要$7-80呀
有冇食過呀
最平$29雖然對比日本都係貴

但係元氣遲早會收皮 除非減價

一直都係自我感覺良好
大把後生去食 唔好以為自己唔食 個個都同你一樣

我新開果陣走去食，記得好似真係咁上下價喎可能記錯

btw味道就真係唔會記錯

直接replace晒所有元氣佢啦

起日本食過幾次壽司郎

除左貝類，香港既味道同日本分別不大

香港最值得係食吞拿魚，以香港黎計好抵食

講真，壽司依d野，唔計個飯，鮮度同來源地好緊要

最起碼佢保持到個鮮度

肥佬年年投日本一唔通又代表間野好高級好好食咩

日本印象700円至1500円咁上下啦，其實都差唔多。
又唔會話難食，我會覺得咁嘅價錢算係咁。
不過排成個鐘食就真係R哂頭，平時啲連續快餐店都唔會見有人排成個鐘去食啦。

連鎖

係咩，我想次去到，多人到即走

錯字罰打5次
上
上
上
上
上

日本仔心態諗唔明對九龍特別有情意結
好似sukiya旺角開完油麻地又開

希望快啲取代元氣

又要排隊等唔知幾多個鐘

邊度多後生聚集咪開邊到

頂撚死元氣

元氣個價都貴咩
你食爭鮮啦

你收皮都未到元氣收皮，
晚晚都見元氣排哂隊，又多後生幫襯，
連登仔日屌夜屌都冇用

平同貴不嬲都係相對嘅概念，可以相對自己嘅購買力，亦可以相對佢嘅質素

點解無屯門

元氣啲質素咪同爭鮮差唔多
元氣差唔多貴一倍
壽司郎咪同元氣差唔多價錢 但至少食物正常

食過港日台壽司郎
反而係台灣最好食

又一個弱智 原來開係有黃店嘅地方就係藍

咪傻啦 行過勁多後生等位
但見你望住佢又閃閃縮縮咁

咁你點解釋佢地唔開喺秀茂坪
我地唔係手足咩

真係咁好食？

利申未食過

藍田咁多中產, 租個咁細既舖, 實爆到傻

壽司郎咪又係爭鮮質素

得喇得喇知你中產食開幾千蚊一餐日本野

呢個野咁難食都咁多排
慳返D錢食黃店仲好

壽司郎日本100~150yen一碟2舊
係咩質素自己諗
睇唔起爭鮮 但吹捧外國同級數嘅野

人流稀疏喎，果度。

快手頂撚死黑心元氣

個商場人流本身就低。

點解唔係donki

地鐵站一上就係 開左就旺架啦

壽司郎成功既話藏壽司可唔可以黎埋開

開哂去觀塘做乜

啲死場應該好想佢嚟

黃店同吉之島冇得做

12蚊碟蝦真係好撚正式
邊度仲食到呢個質素嘅蝦

唔會屯市 壽司郎都會開係死場度 因為死場救星

呢間新鋪個場已經有死場救星Aeon喺度

多人到未撚食過

啲飯真係麻麻 刺身就ok既

時令個個menu ok既 其餘冇乜特別

馬鞍山依然食緊草為生

調轉咗因果關係

終於東九有喇
一於開係每間元氣隔離啦, 包賺

咁你咪記錯囉

因為元氣已經完棄，爭鮮又唔夠好食

好多後生係黃≠個個都會付出/take任何action
好多都係一人一po支持大學生咁打個卡拎個光環咪算
m記出咗新雞咪又9衝
旨意呢班人同你齊上齊落？不了 元氣好食

藍田人可以炒籌 創造就業

推到壽司郎睇到
荃灣一個死場叫海濱廣場
一個海之戀俾Donki帶旺
壽司郎試下帶唔帶得旺呢個死場

如果可以帶得旺荃灣海濱真係一大功德

一直想睇有咩店可以帶得旺返呢個場

屌你老母DONKI SUKIYA SUSHIRO幾時開係新東呀

東鐵沿線慘被無視

屌，一次都未食過

想試下開個app睇下有邊日有位，去撚到12月11日都無得book，有無咁撚痴線

嗚呀

因為香港人真係好鍾意食日本野

岩岩黎香港頭半年係拍得住日本壽司郎
宜家只係好過元氣少少

我覺平民價連鎖壽司黎講，峰壽司幾好

齋食拖羅都大滿足

好過元氣已經夠，因為冇第三間有咁多分店同唔係藍

油麻地彌敦道準備開

元氣真係玩L猿

demand幾少都好炒飛狗都製造到demand大嘅假象

幾時開係將軍澳

點解唔開去Apm 大商場

直接收元氣皮

芝c 同邊間係黃？

手卷屋

不過嗰兩間喺匯景5樓
主力做外賣
應該冇衝突

星期六D飛比班黃牛黨秒㩒

如果觀塘個個裕民坊個個新商場開埋donki就per9fect...

做好自己，影響埋身邊既人

兩間互打 應該幾精彩

依個位真係大佬黎...加埋吉之島都唔知救唔救得返

得大拖羅 食得入口

近排食完 無長龍wo 頂多等幾分鐘有枱

幾時開多十間八 區區都有就頂死元氣

10層樓壽司郎

觀塘海濱應該平啲租 成棟攞嚟做

就係要間一般嘅壽司鋪

呢個價錢喺香港正常食垃圾/美心（都係垃圾）

幾時會開入新界

全港最多位

就嚟每個商場開

Donki + 壽司郎 + 吉之島 同步降臨

應該無用啦..海之戀果邊都有

有冇話幾時開

幾時落地

重建果度？

係 樓盤下面好似有個新商場

以為個app係廢既，原來係比人bot拎黎炒

佢知自己唔駛靠大商場帶動人流
反而係商場靠佢帶動人流
咁佢駛乜畀咁多去租一線大商場

屈機 同donki一樣

咁咪o岩行完去食，食完又行

藍田真係福地
又開齊柏林又開壽司郎
爭鮮迴轉會唔會俾佢打殘

壽司朗平D又多款式，唔少人又覺得好食D

可唔可以開大西北

除左價錢仲講埋黃藍啊on9
起完底 blocked

可能到時D人兩間都拎曬飛
邊間有位先就去邊間食

呢個位排隊都唔掂

好驚啊

未食過藏

都諗緊點排隊

其實元氣好食啲

其實兩間響日本我都覺得唔好食

寫信叫日本元氣收返 / 拎魚米過黎 你未有得食囉

唔敢係連登講

屯門元朗已經好多野食
留比天水圍

細鋪先正

高登仔食開明將紅豆壽司，壽司郎呢啲低級嘢行開啦

真係麻麻地
唔明有咩咁吸引，又唔係真係好平，有冇人可以話我知

???

邊個話我搵唔到呢加我就in aco啦
同埋我有做freelance 呢加返緊新工
仲有我唔係焯南

起錯底啦

手卷屋冇表過態，有人話其中一個老細係藍

荃灣咪有donki囉黎緊將軍澳都有添
定係你住大西北

開喺荃立方/地皇都好

都係會食手卷屋

匯景呀？

大把黃店仲好食

yes 手卷屋唔開先會食芝c

爭鮮不了

有時10點幾返去想食呢啲冇得揀 雖然我都好耐冇食

壽司郎真係唔好食
Donki個啲先叫壽司

貴到hihi

下, donki質素好咁多
唔怪得咁多人爭鮮都放得落口

八鯨

屌你老母 黃店大L晒呀
其他鋪頭要經佢地審批先開得呀?

識食手卷屋正唷

後生一定係黄？

板長好食過元氣 不過都好似係藍

壽司郎啲魚切到又薄又閪 toro又唔夠甘香 改善下啦唔該

荃灣將軍澳地理上就新界
但多數都係當市區
大西北沙田大埔北區講緊

覺得手卷屋正過芝c好多

咁你去到都唔會搵到

佢啲醬出色鍾意食燒三文魚/軟腳蟹手卷

你講呢幾樣我都好鍾意食 佢星期日唔開我先會揀芝c

你窮撚口就算吧啦 比塊龍肉你都唔知咩味

好多連登仔以為得好少人食過壽司郎
就係度扮晒食家係度屌食物質素低質
咁先顯得自己識食嘛

100yen 2舊壽司你同我講質素?
個個日本同學都話貪平先去
係你班港豬先當係寶
我望住你地吹奏壽司郎大概等於你地望住啲日本人去飲許留山咁
笑大人個口